【校園台又Firm又Warm】今日1月22號係校台元老真文學院毒男嘅生日，大家一齊入嚟講句祝福喇！

生日快樂

Happy birthday to me

睇嚟已經冇人識佢

呢個係真定假文毒

真文毒快現身澄清

以及同我決一死戰

死老野😂

生日快樂 雖然唔識你

好似少左隻字

咩字

標題

校台 有咩問題